一個一個手足跪晒係地下俾狗侮辱 你地忍心咩？

好撚心痛

對手出力呀 捉緊班兄弟

速龍一衝 要走都捉緊身邊d兄弟

心痛。

Push

全面支持730港鐵大罷工

Push

睇到一個個俾人壓低晒身
個心好撚唔舒服

今晚發左有冇100發？ 屌佢老母